李佳恩將離開垃圾P社

佳恩將離開Pledis 合約結束前7月5日發表新歌音源

Pledis方面4日表示:" 2019年7月6日之後 佳恩和本公司的專屬合約到期 經紀業務終止。

佳恩在2012年以After School成員身份加入 8年間作為本公司旗下藝人展開了多方面的活動無論何時都竭盡全力的活動，令本公司十 分感激，和佳恩討論了專屬合同到期後的續約問題對此我們確認了對彼此的信賴和尊重 進 行了有深度的對話，但遺憾的是由於雙方追求的不同，雙方未能達成續約決定美好的分手 ，再次感謝長期以來相信我公司並一起走過來的佳恩。

在佳恩專屬合約結束之前的7月5日，為了一直支持粉絲們，將發表包含感恩之心的音源， 向等待佳恩很久的各位粉絲表示真心的歉意

牙降唔搶都搶左佳恩個位出道
希望佢生生性性🙏🙏

負皮最後果句

拍手歡呼先

成個POST既精華係哩句

邊個？

導b 唔反降了？

狂賀

帶埋許允真走

我唔似489篤灰 分化 割席

老女人

哇 大和解
會唔會考慮和解埋賓妹

賓妹=世紀垃圾

講到之前你冇咁😏

和解咪幾好
星期6去屯門同大媽random dance仲好啦

估唔到係佳恩走先，依英同raina早過佳恩入嚟都未到佢地 nana就上年戇鳩鳩續咗約

下點解我feel唔到和解嘅
好似都仲係串緊彩元喎

事實係空降🤷🏻‍♂️

空降狗係要反一世

收皮啦死乸型

你自己乸型仲屈人

我已經trans左

幾時== 咁frd 都唔講聲 鬼知咩